[Twitter要人] Solomon Yue: 暴政即將來臨！！！

#StandWithHongKong
#SendtroopstoliberateHK
#save12hkyouth
#CCPChina

push 1

push

暴政經已來臨！！！

好準時

樓價爆爆爆爆！黎生無工返去供樓仲要樓價大跌！！！！

係時候要重整旗鼓，凝聚我哋所有手足向政權開戰!

[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

push 2

多謝Ching

push 3

一野制裁晒港區人大啦，連家屬果隻加強版

推

今日twi 左未

twi 咗

thx ching

寧鳴而死，不默而生

ok

大紀余

Pish

已經來臨

支共自動申請攬炒香港

口交戰正式開始

Push